突發！中大編委記者IFC被警察打 之後拉入後門唔知會點對佢

1330

學媒LIVE

push

推

Pushh

屌

Push，入左走火通道

PSHK記者及數名記者IFC內被噴胡椒噴霧

頭先見到未閂實度門已經打緊

睇RTHK見到毒警打人先

push!!!

叫記者冷靜啲 究竟係邊個唔冷靜

推，公然打記者

Push

Tui

推！

pusu

位置：STARFUCKS對面

根本好多記者都影住

仲有對記者噴胡椒噴霧干預採訪自由

唔知 仲係走火通道入面 應該打緊

PUSH

推起

軍政府年代 班狗話咩就咩 理撚得你咩自己

個記者係後門昏迷左

dddddd

Bu 架

該記者已經表明記者身份並有出示記者證

CLS!!
中環即時關鋪!!

推啊

Fuck the police

好似係 頭先消息混亂左 不過佢都有表明自己係記者嘅身份同埋有記者證 冇理由可以咁樣打佢 實在太過分

屌你老母佢地做咩都無後果

推 痴撚痴

仆街撳錯 push

打記者痴哂線

仆街警狗專門針對記者

S

A

1338 一名市民在IFC獨自一人購買中資金洪門午餐 被警察以限聚令發出$2000 告票

片呢

上學媒FB

死黑警
有無辦法可以救到

pish

算唔算又攬炒左ifc

要知道嘅係每次造出混亂嘅都係班狗

勁, 而家做咩都得

個記者而家點

鄭柏林？

屌成日都搞記者

明明係Apple門口好地地 成班垃圾衝入中庭拉起封鎖線阻住人

On99

係咪之前比人拉過果個 上年鏡頭前證明自己冇表面傷痕

1342 更正為BU編委記者 剛剛被捕經由升降機帶走

有無片？

live
已拘捕該記者 未知因咩罪名
落咗地牢

twitter

香港電台都有影住

上左AM8416

diu kui老母ar咩事被捕

食金洪門 抵死

如果Admin沒有臉盲，被制服的應該是浸大學生記者鄧澤旻。他去年11月於太古城採訪時亦曾經被捕，被警方恐嚇指「新屋嶺玩雞姦好好玩」。
#公眾安全情報

push!!

莫須有

PIN THIS

屌 大家都係打份工 點解黑警可以玩7晒

又鳩拉，cls

bu傳理

聽講好多cctvb嘅新聞妓者都果度出黎

佢會唔會被黑警雞姦

迫IFC交CCTV

記者都打埋

仲要低門攬低技術低學歷
成班on 9 9 出到黎就惡撚晒

推推

拉咗？

警方表示記者影相「行為不檢」

真係cls

屌到底點做先可以制衡到班魔狗
打記者噴椒次次都可以無後果

肯定又話襲佢老母

屌 公然打記者

商場影相行為不檢

頭先係走火通道出返黎已經上咗手扣

已知 : 中大 浸大

IFC Apple主動比狗入鋪拉客

p牌推唔到

屌又打記者

呢班真係渣滓但又要納稅人俾錢

Cls

今日真係cls, 又樂富721, IFC又亂打人
仲要有立會

該記者有朋友跟緊 樓主幫手pin

每次都打左記者先，打完就打人
做狗真係玩撚哂

推Dllm

無cctv 影到打人情況好蝕，最後又不了了知

藍精靈好黃

五月十 大家出嚟啦屌

打完人有藍絲幫手兜
被打既還拖仲有大愛撚幫手兜
點玩

推
打記者

更正為浸大編委 上左AM8416

去年太古城果個

幫手retweet下

個記者有朋友跟緊

黑狗

狗都係助攻 最後仲有藍法官入埋波

影到都冇用啦 最後咪又係「情況唔理想」

wtf

點會咁答
又係9up 獨立事件 淨係一張相一段video無前文後理
再推返個波又暴徒又盛
係啲on9 藍絲先信

推推推

What excuse did they use for beating this time?

班仆街又搞到附近嘅舖頭落晒閘

真係收咁多人工做戲度橋都唔駛
搵個form3 仔做pprb 都識答

全民野餐 港島實況討論區

肯定佢地有form3 level

智商就未必

1400 有記者懷疑因為胡椒噴霧導致身體不適 被抬上擔架
該記者身穿螢光記者背心 正常人類應該容易識別該記者身分 未知為何警察要干預記者採訪自由

黑社會打人呀

1405 有三名年輕人（只有其中兩名是互相認識）在AppleStore購物選購產品 突然被便宜警察搭膊頭表示：「警察」 然後被帶到封鎖線內扣查大概15-20分鐘 被警方指違反限聚令 每人被發出$2000 告票

8人佢地做得陰質事多見到鬼

又施行酷刑？

而家有槍大哂，拎返枝旁下身

阿牛比100個PSU圍住

Nmsl

好難無比唔比你係另一回事

黑社會呀

有無人知架警車去左邊間警署

十

呢條女喺頭先係咁拉啲途人入狗嘅封鎖線

哩個時代我地要既係戰士刺客而唔再係記者,我地要既唔係真相而係敵方既死亡人數

黑警真係痴線

玩撚哂

依家匿埋左入2樓女廁

LM

Captured

證明佢唔再怕美國了,大家決定是否重行行企企俾人打,連帶刀仔都怕左3年啦

打咗先

有冇視頻？

片呀，視你老母

佢就係十一月太古俾狗拉仲話新屋嶺雞姦個個記者啊屌..

片啊 跟我讀十次
片片
片片
片片
片片
片片
乜撚嘢視頻